限數量既風水魚爆缸點算

見到 d人養細魚做風水魚，如果佢地爆缸點算？
淨係放一種性別 佢地又好快老死
唔通要養兩個缸 一個缸係風水魚，一個缸係繁殖池？

推